帶綠帽果陣真係食龍肉都冇味

定係龍肉本身就冇味
有冇巴打食過

食下屎